大家入黎評下理，我真係忍不住了

男朋友有個細妺，係好任性好港女個隻，人人都要當佢神咁拜，淨係識訓係梳化開口埋口嗌媽咪服侍，再唔係就去男朋友到訓，無一年半載都唔返屋企訓。

而男朋友係好有上進心，一直都好顧家，親情第一，就算佢細妺幾無理取鬧要買乜要佢做啲乜，佢都會盡量配合，而我永遠都會係第二既位置，我無介意亦唔到我去介意。

上兩個月佢細妺最終被人搞大左個肚焗住要生，其實都預左哩種人會有哩種結局。
其實，生小朋友唔係一個問題，未婚生子都算，而係你有無足夠既資源去養育先係問題。

細妺男朋友搵得個萬零蚊，而佢就成年幾都無返過工，一蚊儲蓄都無既佢地，當初佢地話要生，我都嚇一嚇，都勸過佢地係無錢無地方無計劃之下，係咪都要堅持生呢？最後，佢地都堅持要生，作為外人既我無權干涉。男朋友都只能默不作聲，支持細妺，即使佢知道哩個選擇造成既結果，就係佢有機會要幫手養埋。

係細妹懷孕期間，將港女本色繼續發揚光大，阿哥收工已經攰到死仲要買埋外賣俾佢食，買錯咗就發脾氣要生要死。又試過細妹男朋友上到屋企，連佢男朋友都服侍埋。生左冇地方住直情搬埋入佢屋企，又話阿哥做咩唔返屋企訓，實情係佢已經冇咗自己嘅私人空間，所以先去我度訓。經常話我男朋友唔關心屋企人，成日唔返屋企，大佬好似你咁日日瞓喺度唔使做咩，又有人幫你照顧埋個BB。最慘嘅係而家連男朋友爸媽都覺得男朋友已經唔再愛佢哋，覺得佢只係鍾意女朋友。

但大家都會覺得關我撚事咩，做咩要多管閒事？
因為我實在睇唔過眼點解有錢人唔想生。窮嘅冇能力就偏偏要學人生仔，生咗又要人哋幫佢執屎，以親情綁架實在不可取。

到底有冇諗過人哋嘅感受？諗住自己生咗唔撚洗驚！因為一定有人幫，真係好撚自私。

今年實在發生太多事打打下我都唔知自己講緊啲咩。淨係想知道有冇人有相同嘅經歷，唉。

純粹借朋友acc發洩情緒。

閱

先達有得整moon

打柒個妹啦

個moon呢

琴晚發夢，個妺被肢解左，我仲幫佢搵兇手

又係窮人唔好生仔post? 好悶

你想搶返男朋友間屋就自己生返一兩個

慘

大家睇完咁大段，原來又係講窮人唔好生仔

Topic係入黎評下理，最尾一句係純發洩...咁大家可以上一頁了

樓主其實唔使咁大壓力嘅 你改變唔到個港女 又改變唔到你男朋友遮

我明白 但見到男朋友咁樣自己又無能為力 自己都唔開心

唉....同某屋企人情況一樣..
冇錢冇計畫冇結婚(屋企人都唔個老豆係邊個）
又要生..跟住又唔撚凑
正係識拎個b嘅可愛一面黎曬命

大人都算啦，拎小朋友既將來教飛，最慘係佢地無得簡啊

所以要扮窮

難聽啲講句
冇屋企人照顧同愛鍚個小朋友
個小朋友條命賤過狗.....